女子買外賣 iPhone被擸走

女子買外賣 iPhone被擸走

港聞

【本報訊】一名女子日前在沙田一間茶餐廳買外賣時，將手機遺留在收銀櫃枱前，結果遭另一名付賬女子順手牽羊取走，案發過程遭CCTV全程拍下，女事主其後報警，警方正追緝涉案女子調查。
被人偷走iPhone7 Plus手機的女事主姓楊，25歲，她接受《蘋果》訪問時表示被偷手機約值8,000元，是5日前才購買。

事主買外賣遺下iPhone7 Plus手機（左圖），事後遭另一女子取走（右圖）。互聯網

警員安慰「睇開啲」

本周三中午12時許，楊女與友人到沙田河畔花園一餐廳買外賣，她付款時將手機交託予女友人保管，但友人卻順手將手機放在收銀櫃枱面，二人忘記取回手機便站在一旁等候食物，未幾一名短髮女子走近收銀櫃枱結賬，當時她看到枱面擺放一部iPhone7 Plus手機，付賬後即順手取走手機離開，整個過程大約一分鐘。
楊女其後發現手機不翼而飛，立刻向茶餐廳職員查詢，經翻看CCTV確認被人盜走，同日傍晚6時報警。她引述警方稱案件較難搜證，並有警員安慰她「睇開啲」，警方現正追緝一名年約40至50歲、肥胖身材蓄短髮的涉案女子。
■記者莫家文

97年主權移交至今，香港前進還是倒退？「蘋果」與你細數廿載風雨。
【回歸二十年】專頁：

事主買外賣遺下iPhone7 Plus手機（左圖），事後遭另一女子取走（右圖）。互聯網

她付款時將手機交託予女友人保管，但友人卻順手將手機放在收銀櫃枱面

朋友

標題應該改為
一名大陸女子